其實漁農界做乜春有咁多票??

屌你老未有成60票，係咪痴撚線

仲要漁民，農民係冇票，唔係點叫小圈子

根本就無呢行

香港漁農晨早荒廢
無計~~自給自足重要一環
中共最忌

有d漁二代想繼承家業都唔得

捉漁個班點解咁惡

痴線

點解唔係按行業GDP比例劃分?

吹咩

之前689咪比人屌過囉
體育藝術教育醫療點整gdp呀

漁農界多票啲
定係資訊科技界多票啲

講左好多年啦 今日先知咩

好多利益瓜葛架嘛

計納稅囉

商界手持九成選票你好開心

咁D票係邊D? D乜乜總會個D?

仲要聲大大

係

中國以農立國，明未？

小背心李彩華有冇票

根本唔使跟gdp，跟各界別人口比例分已經係最好，師奶/失業嗰班要再諗點搞

跟gdp咪變相認同有錢=有多啲權？

果班漁農界收好多政府補貼, 一早比政府收編晒

叫勞工界、區議會嘔返出黎